港版國安、孽根禍胎！

港版國安、孽根禍胎！

林鄭集團無非就是要掏空香港，使用殺雞取卵、積惡成性。橫刀攔路、無恥卑鄙到用員警喬裝蒙面，自砸門戶破壞設施、製造“暴動”外景，栽贓誣陷香港學生和青年是“暴徒”， 拒不獨立調查，詐騙了大陸人民的眼珠。

香港工會投票98%反對“港版國安法”，全球一片反對聲浪夾擊著高端制裁洪流。香港街頭仍然在用僅剩9%民意冒294萬簽名詐騙習主席，“贏要輸打”擺出流氓行政本性。

香港大染缸，新任封疆大吏經過幾個月軟化，又在誤導中央視野。繼續沿著張曉明“狼來了”路線，亂幹、蠻幹、加橫幹。明知香港9月份立法會議員選舉林鄭必輸，不思反省與民為善，用非常不妥當的洪荒之力“國安法”在與民爭權，把治港威信越過海峽東岸在全球範圍內自我砸碎。

港人抵制林鄭的修例惡法一年來，港澳系統無視人民的五大訴求才是香港當前主要矛盾。捨本逐末、血濃於水在蕭殺氣氛下已蕩然無存。緣木求魚、用“國安法”來對付700萬對大陸有恩的香港人，讓全球華人痛心疾首。禮崩樂壞，三綱五常淪落到四面貼地。

禍起蕭牆，顛覆普選，完全不尊重一國兩制港人的正確選擇。在比較健全的香港司法體系中硬塞腐敗至極鼠屎，被臺灣兩千多萬炎黃子孫反轉，被全世界正義力量抵制。

中央早在2019年6月13日下午就全球聲明，香港修訂“逃犯條例”是不經民選的林鄭個人意願。體制內依然放縱林鄭集團倒行逆施、濫捕市民、盲撐警暴，死活咬住港人不放，把好端端東方之珠用權杖敲到粉碎，把與民對抗絕路一走到底。

一個毫無誠信、瘋狂荒謬的體制，把數典忘祖的黑手一次次伸進老一輩革命家耕耘過的50年不變，哪有絲毫“國家”風範？

季羨林基金會曾主席2020年6月24日